［獨行］東京十日之旅

第一次去日本就做獨行俠
造成一個人去嘅原因好複雜 唔多講啦
雖然話好安全 但係都有啲怯

今晚六點飛東京 十一點幾先到
到埗後打算去大江戶抖返晚先
因為羽田落機 所以算方便
羽田果邊有通宵巴士去大江戶（台場附近）

宜家係機場食個飯先

發覺機場啲飯真係幾好食

記得買metro pass

係市鐵嘅pass?
係唔係姐係pasmo 或者suica

我諗佢應該係指subway pass
限時內可以任搭metro 同都營線
pasmo 同suica 係八達通之類既野

過到去日本凌晨一點係咩玩法?

我都係上個星期先獨行完返黎

去東京都怯…？我宜家一個人o係倫敦都未怯

巴打加油,我嗰陣都係以東京為獨遊嘅起步點

問題？

講到倫敦好似敘利亞

下個月快閃三日東京，未去過，巴打有無推介？

話機場飯好食我真係第一次聽。

樓主話去東京怯，唔通東京又似敘利亞？

落機之後就即刻去搵部通宵巴士
由羽田去台場大江戶溫泉

咁夜已經無乜人
但係依然好正

好大霧 火燭呀?

原來係我電話在鏡頭污糟咗

宜家11度
等陣換完衫出去諗住去食個早餐先
見到aqua city間Eggs n things好似唔錯

你絲?

唔係
咁有咩好介紹

黎到先發覺商場開11點
準備轉場

朝早去築地啦

我都喺東京 落雨落到冇mood 4點先有得check in

好凍

岩岩到成田 樓主有咩行程？

連續幾日都落

上星期都自己去左五日 egg n things係幾好食
推介京都勝牛 元祖立食

最後去咗新橋站附近食早餐

間餐廳叫Bubby's

勁鐘意呢舊煙肉燶度 香口到呢
仲有日本蛋

遠嘅會去河口湖 鐮倉
因為第一次黎玩 啲主要遊客景點都會去一次

明治神宮 必去

曼德拉講過
要認識東京
首先迷失東京
好似係

亂咁行緊

lm 獨遊最正 鐘意去邊就去邊 食咩就食咩 行幾耐就行幾邊

利申：未試過

細膽起黎落街買餸都可以驚架 吹咩

本身都想去鐮倉 但見天氣唔好又唔係好夠時間
都未必去了

睇定天氣報告, 日本D天氣報告講晒成星期邊日落雨 幾點至幾點 準到不得了

下個禮拜先天晴

呢個星期仲要選舉+打風

選舉會點

咁快落到11度，今年早咗凍？？

下雨真係好慘, 又凍又濕 唯有行室內

又凍又落雨
真係揀錯時間黎
不過估唔到嘅
男人老狗 萬里獨行 銀包電話走天涯
利申攤咗係酒店

七月頭都一條友去左東京十幾日
去埋河口同上富士山頂
d風景雖然唔係特別吸引，但都唔錯
之後落左去河津睇七滝就真心
可能唔太清楚每個地方有乜景點
每日個行程都有好多時間淨
但一個人鳩流流hea下都幾好

冇咩點，周圍都好嘈

咪同香港一鬼樣,成日係D車站口講政剛

又凍又濕去邊好？

好凍咩巴打？普通風褸夠唔夠

我要拎件薄羽絨出街
大風嘅話入面再加件褸
齋著風褸出唔到門口

睇天文台都係十幾度渣喎，真係凍成咁？
純粹好奇渣

落雨落唔停
近近地 酒店隔離食個麵算

睇左嚟緊幾日得天陰有雨 sosad

東京落雨咪去下機鋪 台場囉
偽文青就去科學未來館 神田万世橋
天空樹有 Konica Minolta天幕show 墨田水族館

樓主 我星期日晚飛東京 會否收皮

早幾個月前 獨行左廿日

就打風 祝你好運

下禮拜二飛
想問晏畫天氣凍唔凍？

個風下星期2登陸日本, 你飛唔飛到都已經係問題

有pass咪快閃仙台一日

好似太早嚟到秋葉原

五六日晚應該更加多野睇

人
一世物一世
試玩彈珠機

巴打plan好晒行程？

有冇贏？

都係一個人嚟東京
去緊上野間hostel

第一次玩
輸曬

一日日咁plan
我發覺行程比想像中攰

會有咩睇

好唔好玩？ 未玩過

諗緊邊日落鐮倉好
兩個風打緊嚟
聽日去上野恩賜公園睇下有紅葉未先

無想像中咁好玩 可能因為唔識玩掛
基本上部機得2個制
中間一個大圓掣 右邊一個轉輪
轉輪用黎射彈珠 順時針扭 用黎較大細力
扭個轉輪嘅時間 佢就會一直自動射
你嘅目標就係等粒彈珠跌入中間
部機就會抽數字
三個數字一樣就會中獎 賠彈珠

贏ge話會覺得好爽

排緊築地
秒回勿相認

目測前面50人 仲要唔知前面條隊有有壓縮
睇黎要排到八點

14度又落雨都咁多人排
呢間壽司大係咪真係咁堅

其實間間D刺身都新鮮GA LA

食「大和」啦

但係點解得佢咁癲
咁多人排

想影啲黃色運貨車
但係佢跑得快話小明

話說，預左幾多budget去呢次旅行，？計機票酒店，因小弟都希望sem break去一次獨遊

廉航機票
預2000有找
我今次訂酒店 每晚大概540 9日
玩嘅錢唔少過5000好似係

唔係餐餐食貴野+買一大堆手信
你預1100蚊1日連酒店+機票錢就差唔多
去近郊就要留多筆交通費

一個人有一個人好處
本來排38定39 第三輪
前面岩岩好淨返一個位
可以補位上第二梯隊

隔離大和都爆曬棚
食邊間都要等

又濕又凍
同我上次排ge情況一樣

真係好瘋狂
我諗打風如果照開嘅話一樣有人排

咁凍唔凍？ 我都過幾日飛
著 2 件衫夠唔夠？

黎緊又好似打風
廣島今日番香港

戇鳩程度係世界級。

根本附近一間食一鳩樣，前世未排過隊?

間間都唔會一樣
壽司醋飯用邊隻醋
握壽司既功力同手勢
用料新鮮程度同切功

利申去過兩次壽司大
老師傅功力明顯好過後生師傅
不過時間寶貴
下次去都唔會再排
寧願比多少少預約其他餐廳

唔係
只係第一次去日本試下姐
邊撚到似你咁聰明

講真壽司大既質素收四五千yen係抵食
不過排隊既時間成本太貴

之前都聽過江戶前壽司
今次都算係第一次食
食落去真係覺得值得等個半鐘
壽司師傅功力真係好高 飯團非常柔軟 溫度適中
配合起上面嘅刺身 互相呼應
最深刻就係件大拖羅 入口即溶
仲有食佢當造嘅秋刀魚 另外有比較少見嘅馬交魚

話說食完之後攰到痴肺
返咗酒店補眠

我覺得試一次就得 未試過可以試下呢啲入門級
同埋啲壽司無樓主得咁好
neta個size 壽司形狀 同 "好"都爭一截 香港個啲都好過佢
米芝蓮lunch都係5千円 下次有機會都可以試

壽司大唔係3000円咩？

真係唔會4點幾起身去排

留名

有人三點到
我就四點三到 坐的士
排第三輪中間位置

食屎大

去咗中野行街

中野買玩具定錶ar

雖然未試過，但比我真係唔會排2個幾鐘食一餐

買玩具
索斯機械獸

樓主用咩電話卡
上次自己冇上網 單機行東京 蕩失路 要去7仔搵Wi-Fi
好彩電話個GPS用到(淨係行路 搭車唔得)

築地隔離有個街市 D水果海鮮好正

秋葉原有VR AV
有興趣可以試下喎

巴打聽日去邊? 有冇諗住去日光

聽日打風

七層樓果間？

一街都係香港人

op識日文? 定係this this this就算

唔知以為你幫襯緊米🐷連，我間間一樣嘅意思係指食材新鮮度係築地附近嘅唔會差好遠！你話佢值唔值排一個鐘，我覺得唔值，因為附近個D已經好高質。唔駛食呢2間，價錢仲要平一截

lm

樓主係唔係識日文？

我打算照去🤦🏻‍♂️

飛機唔delay就得

聽日仲可以玩

話說我計劃好去河口湖 鐮倉 日光
準備買3日jr pass
但係突然話打風
姐係可能有一日無辦法去咁遠
加埋呢個因素
仲應唔應該買jr pass

買啦，驚乜

唔記得
橋底有KFC對住嗰間

好大雨

今朝走去食早餐
在侍應同我講213214
我唔知講咩好
唯有指住個牌同佢講我要eat breakfast
如果下次又遇到侍應同我講213214
我應該點答佢
神秘嘅暗號 仲要周街都聽到

大雨到收起咗
真係唔知好嬲定好笑

朝ごはんを食べます

琴日去咗台場玩

唔係打風咩?

歡迎光臨都要答佢？

同佢講一位law
「ひとり」「he tall li」

213214...笑左少少
一野BAKA轟落去

竜が我が敵を喰らう！

今日突然勁好天
即刻改行程去日光

本來無預去日光
所以無做過資料搜集
去到都只係周圍影下相 買手信

靜到
唔知點解會諗起如月車站

樓主淺草去日光要幾耐

見到張飛 自膠

13:00-14:49
一個鐘頭49分鐘
實際時間唔會相差十分鐘
除非佢delay
今次坐特急 停七個站
如果坐普通 我諗要多一半時間
仲要轉幾次車 好似係

有冇考慮去秩父？

有咩睇

日光留到一日?

其實我只係留咗半日
因為去得遲 3點先到
就去咗華嚴瀑布同中禪寺湖影相
下午茶食咗個蛋糕同燒魚
5點半 天已經黑曬
即刻坐巴士落山
去到車站18:35左右
先知19:18分係返去淺華嘅尾班特急
如果想去就帶多幾件衫 山上面得6度
瀑布附近應該得2-3度

排緊天婦羅

我諗頂多排半個鐘

落足咁多日雨
走先至好天 灰到
樓主加油 繼續update

聽日又落過
我諗又要去玩室內遊戲

又落 室內都無咩玩... 池袋會唔會去？
再唔係瘋狂夾公仔都得
天婦羅好無食？

超正
食完出去成身天婦羅味

日本仔都排 應該無伏
係邊頭？
好想食

我睇緊上野有咩行
對上野嘅印象就只係有呢個

上野公園

土屋太鳳

可以一試
Plan下先

謝樓主
下次要去食

本來打定輸數要寄返香港
放入行李箱竟然岩岩好 唔多又唔少

乜鍊野? 高達?

紅異限定

咁大盒

搭巴士係上車比散紙？使唔使同佢講話去邊個站 唔識講日文同埋未試過係日本搭巴士 所以想問清楚啲

LM

我都中伏
嚇死以為大紙無得找
是咁的
巴士除咗總站
其他站上車都要拍卡或者拎飛
就喺巴士門口右邊
有時上車係巴士中門上 位置都係差唔多
之後佢經過每個站都會顯示車費
但係車站好似係唔錯有價目表
唔想中伏 一係買兩日任搭
一係入定三千Yen係張卡果到
就算上車前張卡唔夠錢 嘟卡都會比你上車 所以要小心
咁餘額唔夠要點呢
落車照拍卡 佢會將張卡啲錢扣到零
再叫你用現金補差額 所以搭車前要帶夠錢
同埋一定要有幾張一千yen
巴士上有部機可以比你唱散張 但只接受一千yen
你帶張5000yen去就GG

仲有唔洗同司機講要邊到落
除非你唔知個站係邊 或者有冇搭錯車
因為你上車果陣拍卡或者拎果張飛已經有你係邊個站上嘅資料
要落車就撳掣 搞掂食碗麵
BTW
1000yen 1000yen 1000yen
很重要所以要講三次
更正：大紙真係無得找
除咗一千yen

另外搭火車都要留意
我唔了解佢啲自動閘係點用
拎住張特急票出入閘 成Q日閘住我
之後我就放棄用閘口 用人手檢票 廢時食咗我張火車飛

今晚去咗晴空塔
唔個點解個上傳唔到圖片
明明有曬wifi

巴打上晴空塔排左幾耐？
上次去排左成40-60分鐘先買到飛 打蛇餅打到就出門口

好似係特急券同乘車券一齊放入去

係咪Suica卡搭到巴士?

買快速入場券定普通

通常可以

好似得
利申pasmo

普通
唔洗等直接上
因為5點半上去 日本天都黑齊

去果陣五點半
晴空塔人唔多
買完飛就直接上去
呢次去350米睇風景 收費2千幾yen
另外仲有450米 不過要再補一千yen
上到去主要活動就係影相睇風景
我覺得夜晚去會震撼啲
最衰電話畫質唔好
遲啲補返相機圖

如果係淺草行完嘅話可以順便行去晴空塔
基本上地圖都唔洗用
望住佢行就等
20分鐘左右
不過坐東武 一個站都係150yen

我發覺唯一溝通到嘅
就係個「係」字
基本上用法一樣
同埋勁好用

有條隊外國人專用架喎

skytree幾點截龍？

350-21:00
450-21:20

通常買野問你有無point card
入餐廳問你食唔食煙

如果想睇夜景
skytree好貴
基本上仲有其他觀景台影夜景好靚

600円 影到東京鐵塔

呢個去過, 不過有D唔方便, 真係純粹搭車去觀景台
睇夜景我覺得六本木hills仲靚, skytree太高

六本木果個又係出名

最近學識新野
de wanai (不是乜乜乜）
係de wanai (不是係）
效果絕佳

點解次次都係咁

會行衰運

黎咗咁耐無次成功

諗住黎緊日景上晴空夜景去六本木

出發去河口湖

巴打上網訂飛定去到先買巴士飛？

去到先買
平日基本上得十個八個人

終於親眼見到富士山

打完風個天好靚

7757
87

用力個位置問題

留名睇河口湖

好多圖係相機
要後補
Btw河口湖巴士站勁多人
我廢時等 當散步咁行湖邊

纜車值唔值得搭？
我見上面好似無咩睇,影完富士山走人咁

睇親河口湖啲遊記十個有九個都因為天氣差睇唔到富士山
巴打好好彩

係
已經準備咗好多日
日日落雨
好彩打完風有兩日好天
即刻衝去
河口湖都好大
我逆時針沿湖邊行
都行咗個半鐘
另外要留意果邊蛇蟲鼠蟻多
特別係蜘蛛
無一條欄杆係無蜘蛛網
仲要有好多由行人路一邊射到另一邊欄杆
我行完成身蜘蛛網
如果驚呢啲野嘅話
都係建議你坐巴士紅色線
直達美術館 對住個湖同富士山 個位最靚

無上過去
上橋影 影埋個湖仲靚

行緊湖邊曬時候順便捉埋比卡超
呢邊日夜溫差都好大
日頭有成21-22度
夜晚得7度

山上不嬲凍

巴打河口湖有冇住宿推介

歌舞妓町 通過
夜啲再黎

巴士要坐幾耐

諗住call g?

純粹觀光
無call g意圖

兩個鐘多啲
不過平火車一半有多
如果行程唔趕
抵搭嘅

凍唔凍? 洗唔洗厚褸

Lm

jr都唔算快

就算送車尾
都見到車上面有女女同你鞠躬道歉

FF

係新宿周圍行
男人老狗唔夾公仔啦
最多去食個飯 飲吓酒咁
另外就係去幫人買野 藥妝都算集中嘅
一個人去呢頭比較無癮
當然唔計你去call g啦

巴士係又快又平，雖然朝早返東京有機會塞車
鐵路可以坐特急kaiji 轉富士山特急，架列車係靚，不過車票好貴，又慢過巴士

樓主去左河口湖一日?行程趕唔趕呀？

唔趕
13:00
食個飯
沿湖邊行
賞楓（未紅曬而家）
參觀
買手信
食野
返火車站
18:10
19:00車

你住汐留晚上就會見到
成日有班差佬追住班飛車族
早果輪落大雨,打大風都一撚樣
日日差唔多時間 我覺得班差佬傻傻地
Set定road block咪得

咁正
是咪特登唔set road block

會唔會係班差佬本身都想鍊車

東京凍唔凍

唔算凍，好多外國人仲著短就
我都係短袖加薄褸

Same here

一燈排左幾耐

話說涉谷今晚定聽晚有萬聖誕派對
封曬道玄坂同文化通做行人專用區
有冇巴打打算去睇

癡線架
我上咗電視
個背脊

排咗半個鐘多啲
人好多
但係翻檯率好高

Kukuna好正

樓主幾時走?
我後日就來東京

就係後日走

去過東京兩次, 好多地方未行

貪平買半夜機
宜家大袋細袋咁好辛苦
仲要比埋locker費
下次都係唔好貪平

一日話左，唔信睇返第一頁

今日最後一日
之電郵前book咗大江戶
有得坐半夜穿巴去羽田
一袋二袋
最好都係喺台場行吓玩吓
差唔多時間就入去浸溫泉

巴打入左大人のオモチャ？

無
去都去秋葉原七層樓